Thomas咁勁點解仲要派自己啲𡃁去送死

明明自己好打到仆街 點解唔自己去收集哂啲石仔
而家搞到自己班𡃁死哂

諗住佢自己D馬搞得掂掛 第一次夠搵Loki落黎搞事啦 boss當然係最後先出場

不要說了
班靚俾人nerf到仆街垃圾咁
最好抽個個死刃都可以連柒2獲

乜都要自己做
咁仲收啲𡃁黎做咩

火車頭thomas

火車會打架㗎咩

出到社會咪明囉
不嬲都係俾哂D野細做
理撚得你死

下下我做咪好唔得閒

因為thomas比antman放大完就訓左起地 起唔返身

隻大舊衰算係最出色
苦瓜乾一下就比人吸左出去
狗男女打架又廢又冇咩特別技能 兩次都打唔贏